[報串] 警方入，我已經掌握晒空投師嘅技倆

首先，一班暴徒會持有效住戶證合理地夜歸
引你地入村搜捕，但呢個絕對係兇險陷阱

然後，大量空投師已經準備好
絕對唔會開燈係窗邊俾你見到佢掟野

搜索困難：
大量街坊幫手開窗”睇熱鬧”，難分真與假

搜證困難：
黑夜、高處、小物件，睇唔到搵唔到攝錄唔到
如果裝高清cam會嚴重侵犯居民私隱，行唔通
戴住手套掟雀巢/ 玻璃樽，家家戶戶都會有嘅野

如果中左
小則腦震盪，重則變弱智(呢個唔驚啦)

我諗左成晚，終於俾我諗到必勝方法化解：
咪撚入村

要推到比毅進mon po狗睇

牙蛇,十卜你

擔心呀蛇嘅良心市民幫推啦

呀蛇小心 推

超良好市民送上提醒

仲有一點
每棟樓都有cctv影返對面樓捉高空擲物
如果無埋就真係好危險

空投師千祈唔好學呀，好危險架

幫推可以嗎擔心警警